戰術推演-制裁香港必先打爆恆指

美國佬會唔會國家級別去調查,究竟香港股市d資金來源何處,係唔係香港政府入市

大淡友燈神出手，恆指必定轉燈

睇個標題都已經笑出聲
出個on9題目前到底知唔知自己講緊咩

樓主全力沽？

港股無人性只得黨，假到震

樓主熊左未?

只係沽左幾隻而己
騰訊
美臀
恆大